防暴警商場窄道推進 一家大小嚇破膽

防暴警商場窄道推進 一家大小嚇破膽

最尾 1:05 個婆婆好驚

推

無啦啦衝入去打人

今次將黑警濫權問題帶入社區

比班平時食下花生既感受下就岩

其實如果多d人覺醒就好...

推
見到咁多普通街坊 都衝入去混戰
又一黑警行動 不理後果

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

推出國際

偏地開花既好處就係比D人親眼睇下D狗有幾痴線
比D只睇TVB既人親眼望下實際到底係點

開花了
18區開花
建制派最撚驚見到既場面
軍權政府,人人自危

等佢地見識等佢地見識下咩叫暴徒

等佢地見識下咩叫暴徒 自

本來個商場啲人仲好地地，班黑警入到去好似戒嚴咁，見人就趕，引來仲大恐慌

吊你老母，癡線，d小朋友有個心理陰影